反送中文宣分享 適用所有港豬

港島版

喱民版

樓奴版

製作者:東講西讀

適用範圍：所有港豬
港豬除咗返工和供樓外就冇其他了
話一堆法律問題冇人睇啦

首歌係高登改嘅 梳
港豬出來啦

港豬們再唔出嚟連工都冇得返啦

簽證版

有bno

呢種文宣真係好撚癲, 對人講人話, 對鬼講鬼話

不得不承認, 今次諗文宣果條友又係政治人才黎

你個孫要講普通話，學殘體

推推推

推

再推

Sorry各位，借個位嚟
香港民主終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

可以諗下整埋廢中廢老版

呢張要廣傳比啲剩係識去日本歐洲旅行嘅港女睇